AFP記者澄清無比警棍打到

佢話係比人扯到背囊/相機帶跌低
唔好學黑警咁指鹿為馬住 搞返清楚件事先
有無前因後果既片可以睇返

唔係俾警察扑負皮咩鳩
係就係唔係就唔係
警察暴力唔需要多一條假新聞去證明

Zhao

片

Agger如果唔係同黑警有咩分別
Btw都唔排除大陸拼音zhao呢個可疑位

i am currently in hospital receiving treatment to my injuries.

唔撚理啦，有風駛盡(里)

something or someone

唔係比警棍
但一定係比黑警搞架啦
係爭在有冇片

示威者同黑警 邊個鍾意打記者
係人都知啦

zhao

Y dun u use Chinese u patriotic bitch

佢澄清佢唔係因為警棍而受傷姐
可能比其他野整到
BTW 中國人

Zhao
呢條女係tvb撈過

通行都知,大陸人考到外媒係行1+1
外媒比幾多你,大陸政府比同價你

所以點解香港人唔撈傳媒但唔少讀到書的大陸人入行

可能係中共新招
放個記得話比示威者打

係無比警棍打
唔代表唔關狗事
另外兩個講警察嘅快d負評

點解都依家重要講道德呢，有好牌點都煲大佢

簡單 睇其他記者有無片影到就ok

無俾警棍打姐
可能係狗推佢既
持平啲，佢都話係俾人／野推跌先會咁

蝗講野你信呀？

佢話無比警棍打咋

其實你地有幾井底？ 係外國，包括美加澳，所有華人姓名都係用拉丁拼音，包括官方資料。
由其土生土長o既華人。
只有當年個批香港移民先用返英式拼音。
但最後都係改撚哂。